同女朋友分左手，放唔低佢

我同佢拍左拖3年架啦，最近同佢分開左，仲知道佢同第二個一齊左。

我覺得同佢分手真心係自己抵死😔，我同佢前前後後分開左3次。
第一次係我dse, 覺得讀書緊要就同佢分開左。
最後我dse 都係失左手，去左repeat, 結果佢等左我一年，但一齊左幾個月就散左。
原因係我覺得佢太煩，成日管著我同d fd 去玩，又話我唔同佢報到。
後來我發現前既自己唔太成熟，將好多錯事都怪曬佢，所以就揾番佢，好認真咁看待呢段感情。 然後就到佢dse 啦。 我都唔明點解一個女仔咁鍾意打機，打到沉曬迷，我成日叫佢停，温下書，或者做d有意義既野，嗰時開始佢就覺我煩啦，電話ws 都係一句起兩句止。
直到5月份去日本旅行，8日既旅程，4日就番左黎，然後就分手到而家。
以上既經歷令我明白到，對一個人好，往往都係對自己唔好😖😖😖
直到而家我去左個實習，有個女仔對我好有好感，我都唔敢再開始。
求開解。。。。

讀書係分手理由

籍口嚟 美化自己

冇話放唔放低嘅，人始終有感情
要完全忘記一個ex基本上係冇可能
等時間沖淡咗，對過去冇咁執著
又遇到一個好相處嘅女仔
好自然就會開始另一段感情

我都覺，嗰時自己未夠成熟

成日都話ex 係幫以後既老婆教老公。
但我真係好掛著佢，放唔低呀ching

有人話過 你用幾多時間去鍾意佢 要用返咁多時間去放低佢